旺記冰室係藍, 但Cat Eye / 熊拉麵係黃? 明明同一個老闆 Kelvin Mak

員工係黃 = 黃店?

同一老闆？

黃絲多傻閪唔係第一日知

不過你嘅證據？

旺記冰室係藍？
幾年前食過一次，個番茄湯好似唔差